慎入 身上生哂紅點 好痕 中西醫睇完都無用

小弟 一個月前肚生咗啲點點
唔為意就係咁R 慢慢愈核愈多 好痕
去到背脊 同 下體位置（除左條撚）都有
唯獨四肢無事

前後睇咗三次西醫 都講唔出咩事 淨係開咗抗生素 抗敏 類固醇 比我食
血都驗埋 無事

中醫又係講埋啲咩 唯一可能係 身體內濕 注意生活 同執幾劑中藥

問題我成個月都無好轉 仲痕過之前

似係濕疹喎

比野咬？

無
好正常嘅生活
食嘢方面都係日常嘅嘢食

醫生話唔係
我以前都無嘅

洗衣機 衫 洗衣粉

水痘？

中藥幾劑唔掂㗎 要去覆診

好似中咗降頭咁

醫生話唔係 水痘會發燒 有泡

水痘就係咁，集中係中央
四肢少痘痘

以前都係咁用 無特別變過

咩降

梅

問題個中醫都講唔出我咩病 淨係話咩 氣虛 內濕

皮膚過敏姐

兩日好

應該係風「lan」我新居裝修味咗天那水味就開始出

On9

成個月唔會係水痘啦
生水痘連開post都冇力

抵抗力差
皮膚敏感 再R就變濕疹

咪玩 性生活十分健康

係免疫系統出問題

我成個月啦

有冇甩皮

我R到爛皮算唔算

一年前我個背都好似你咁又紅又痕，又係全個背都係勁多粒粒，睇中醫話我好濕加上果排壓力好大無覺好訓，食左幾個月中藥加調返好個生理時鐘

而家好返好多，但係都仲有印（唔紅唔痕）

睇西醫都係比類固醇你查，無乜用，可免則免

風難，皮膚敏感近排有冇掂嗰層或者污糟野咩都有可能

可能轉季問題

呢個term 好空範
實際係咩病

我之前過敏又係類似咁樣

食錯野搞到生左幾個月

好撚痛苦

建議你搵下過敏原

維持咗幾耐？

成個月啦wo

試吓變？全部轉？

有時係體質變咗，原本用開嘅野變成唔用得

例如我都試過用同一隻lotion用咗5年，突然一用就敏感
唯有轉另一隻

你平時有冇晒太陽？游水or做運動嘅習慣?

有無一撻特別大？

中醫係醫你個人
唔係醫個病
不嬲都唔會講你咩病架啦

Btw樓上話濕疹
應該唔係
濕疹多數生喺摺位

武肺到依家都係做gym

手足口病？

玫瑰糠疹
去睇皮膚科佢會比啲藥膏你搽

你買啲濕疹膏查吓先啦

我自己上網有睇過 係好類似
但我又無咩 皮脫屑

驗血

睇落似濕疹喎，我自己有濕疹好多年，背脊既濕疹嚴重時期同你差唔多，有啲位係拱起一塊塊咁好撚痕嘅。之前就係因為覺得太嚴重&好痕所以睇咗皮膚科，醫生話真係濕疹嚟，食咗個零月背脊就好咗9成

btw 你呢的唔係風癩，風癩係好明顯會腫起一大塊一大塊&每一塊會有明顯嘅紅圈

我細佬有日都突然發到全身都係呢啲粒粒，睇左成年醫生，聽醫生話係有啲可能致敏嘅野接觸到令到免疫系統失調

驗咗 無事

皮膚敏感
做下致敏原測試睇下衰咩

我都係咁但冇你咁嚴重，主要背有
好似比蚊針咁，但又唔係

塗下cream，唔R佢，又好左少少

現代巫醫你都睇

似玫瑰糠疹 多數生喺肚先
你生之前有無感冒過？

濕疹加皮膚炎 from (中醫)
上年同你一樣樣
搞左我半年
只要你介口就得
一個月淨係食肉餅加菜
牛雞魚海鮮全走
包你冇事

呢排心情差 壓力大？
都會有影響

你係咪壓力太大？ 我之前有一晚壓力大到爆煲 夜晚完全訓唔到 一晚醒幾次 一覺醒返成塊面都出曬暗粒 之後去睇中醫同調整返心態 一個月之後就無事

但我真係點諗都諗唔到有咩致敏源

生活品無大改變

似敏感

巴打個背好橫

唔係咁既樣架

性病

牛雞 我成日食
雞胸都食好多

睇皮膚科
濕疹來

做下致敏原測試
有時係你身體突然出現變化

影張近啲嘅嚟望望
係唔係敏感啊？

我有次轉奶粉都試過，停左成兩個星期先無事

樓主邊到似濕疹
唔好玩啦

風癱邊到會有紅圈
唔好玩啦

最近有冇用啲咩新嘢？

我覺得你先試下換晒全部著開嘅衫
全部換新買嘅衫

然後床單同shampoo仲有沖涼野都換新

反正睇落你似免疫問題，唔會傳染
我個人認為最終極方法係
買4套新衫同內衣褲同毛巾，
唔好係屋企攞衣物過去，包括底衫褲

book一星期酒店（反正而家平），衫就手洗，唔好用屋企果隻洗衣粉，自己買過另一隻
住一至兩星期睇情況有無好轉

都好耐，我覺得係壓力問題
因為係出左啲事令到我壓力爆煲訓唔到覺先開始有，解決左壓力加上中醫開啲藥調理下就慢慢咁好返

我的確呢半年 壓力大 同 夜瞓咗好多 講緊4、5點瞓
第朝8、9點醒

咁你有排痕

老老實實，有冇叫過雞？

敏感型急性濕疹

跟醫生方法搽類固醇，好返之後慢慢減強度/濃度/頻率，溝cream搽稀釋佢

剪指甲唔好R，唔好太熱焗到，唔好沖太熱嘅水，有需要就夜晚食會眼瞓嘅抗組織胺藥令你唔好r損皮膚

R到損哂 真係痕到瞓唔到教

無

認真，做敏感測試，有機會搵到致敏源

我上個月尾都係咁 初初耳同頭發炎睇4次西醫打埋抗敏針 之後成身都出粒粒勁痕 食抗生素又藥物敏感
之後轉睇中醫話係濕瘡食咗3次中藥 而家個身退晒粒粒但皮膚都仲係會痕 而家都用緊止痕膏頂住
其實真係唔知咩事會咁 可能情緒壓力影響抵抗力

同埋book啲乾淨嘅酒店，唔好貪平book賓館

咁如果真係無事
就可以知道真係衣物或床單或沖涼野或洗衣粉，甚至係飲食是但一樣出事，
你再逐一試係邊樣

之前睇過專科話濕疹以前無唔代表唔會開始有
睇幾個西醫係全部睇皮膚專科？

要自己好 食药冇用 我都生左半年
依家間中都仲出緊

咩事

唔生野都難啦巴打，作息咁亂

唔跟regular time 訓教好傷身嫁，皮膚係第一防線，
係一個好重要嘅警告，再咁落去真係命都冇呀

有事就食清啲啦...
仲食牛
係咪想更嚴重

我做gym 蛋白質

食止痕藥先

見到都辛苦之前生左10粒已經痕到想死

利申呢排同你九成似，睇皮膚科話係濕疹，搽膏食藥用佢支野沖涼，四日倒開始退

但係聽講自己對咩敏感會成日都變

有冇做gym食奶粉嗰d

性生活十分健康

似係玫瑰糠疹
前２年出過
基本上２－３個月會自己好
可以做既係symptoms relief eg用藥止痕

好多人都係咁 而家好番都仲有幾粒同印

試過一次裝修完一段時間先開始敏感出紅疹，出咗一大輪自己好返
計返應該係裝修出事，但有時間誤差中間隔咗段時間
你回想返耐啲之前有冇咩可能致敏源？有時啲衫有臭丸或者個人食海鮮都有機會（就算之前一直冇事都可能突發嚟一次

要諗諗計改善下啦
好有問題

我呢幾晚痕到 瞓唔到教
天光先瞓到

你試吓換過晒d床單，落蒸氣蒸下床墊，又或者搵熨斗燙下，又或者買部吸塵蟎既吸塵機吸下，之後買排治敏速食，一日兩粒

細個以為濕疹，點知係對塵蟎敏感

有

之前成日唔著衫 成日坐既電腦椅唔乾淨就會 似係俾野咬

巴 你可能係生蛇
係咪最近壓力大唔夠瞓

睇吓專科有時皮膚睇家庭科真係嘥氣
我上年不斷皮膚敏感
睇睇開嗰個就次次都係開類固醇
點知前排新年又發 平時睇開嗰間冇開
上網搵到屋企附近有間開 咁啱仲要係皮膚科
食咗幾日藥搽咗幾日藥膏之後 然後而家直頭斷埋尾

但我無脫屑
雖然症狀好似

我細佬個次係因為佢打籃球入左草叢到執波，冇耐就發到全身都一粒粒，醫生話可能係草叢入面有嘢令佢敏感

唔好r佢 一r d水流去邊個位 就邊個位生野

睇左西痕揮手區

生蛇我應該痛到開唔到po

用d 身體油搽下
做好保濕起碼唔會再勁痕

喺上面答咗但俾人屌唔係濕疹

不過講真，睇翻啲圖真係覺得係濕疹，同我一樣嘅，樓主有冇睇“皮膚科”先，唔係普通樓下西醫喎，我自己就靠睇皮膚科好咗好多

有時真係咁唔舒服嘅話可以盡早預約皮膚科睇下，唔駛拖自己諗要點醫/究竟呢個係咩病咁

巴打試吓搽保濕野潤吓

會唔會係人類公敵「床虱」？

我都試過 不過似紅斑唔係一粒粒
由左手臂生到全身都係 面都有
醫生話係沖涼水太熱 同埋嗰排轉季春天皮膚適應唔到
我覺得唔係好關事 不過食咗d藥就好返

用凍水沖涼
有效止痕

睇多幾個唔同既醫生

紅豆降（唔食得）

我都係咁 你有冇兄弟姊妹都係咁 我屋企人都係咁 基因問題 沐浴露有影響 你睇中醫個d都有關

巴打係睇普通西醫定皮膚科？

又無wo

普通西醫

ching 現家有冇茶開d咩？

同我之前一樣 又係突然越痕越多 不過我無睇醫生 過咗一兩個月左右就好番

睇返皮膚科啦

似玫瑰糠疹
早幾年生過 點睇醫生都冇用
睇醫生最多開藥止痕
兩三個月自動好返

乜都無搽
西藥都食哂
依家轉食中藥

食雞胸/奶粉啦

愛滋？

我建議你可以當濕疹咁醫，
免疫系統病有時好難搵原因，就好似你感冒都可能好多原因引致，但係你唔會走去測試係咩原因，你都係照咁醫

咁試下去睇皮膚科
之前屋企人都係皮膚病睇好多次西醫都冇用
但後尾睇咗皮膚科就好快冇事

咁屈機架咩呢個病

但啲醫生好似唔提呢個病嘅
我前後睇咗3個

試下戒紅肉？🤔

雞都係致敏食物

摸落去咩手感

我個frd生過 都係一樣咁樣 睇醫生查類固醇幾日好返 記住忍住唔r雖然好辛苦

建議返大陸 睇皮膚科

睇幾次KO ，用藥水沖涼

1，清血毒，穿山甲中藥粒，國貨公司唔知仲有冇，2個月見效
或
2，太子順勢療法
或
3，食全素3個月＋瀉鹽＋cold press olive oil每星期1次

利申，父試過女試過契弟試過識其他人試過清到
信不信由你

有冇搞女？

返咗去 我要少咁邊忽肉 先落得返黎

會唔會係防腐劑敏感，紙包飲品當水飲

皮膚敏感，改善返飲食作息，要做運動，多更換床單清潔

似玫瑰糠疹，小學個陣生過，個陣全身有，但四肢同面全部都冇事，睇西醫睇唔好，之後中醫睇咗一兩個月就慢慢冇，唔知係因為中醫有效定係自己消失

係咪夜晚突然之間發出黎
可以試下用煮餸果d 白酒塗身
涼涼地 訓一晚第二日好番哂

唔關外在既因素事
係你身體變左，而點解變有好多原因

試下用健康生活飲食去改善

嘩嘩嘩 好好笑！！

我平時戒糖 健康飲食

唔係風lan，風lan係一大撻，佢一粒粒

床/訓覺衫 太污穢
建議換換佢

我睇過三個 頭兩個都唔知原因
第三個皮膚科先同我講可能係玫瑰糠疹
發病原因都係一個迷

免疫系統話變就變
我由細到大食鮑魚都唔會敏感，到咗2幾歲就對鮑魚敏感

個病咁得人驚嘅

未必 一開始都係痕癢 之後擴散
主要都係集中於lin頭對下 背脊 大腿嘅位置
如果你真係生蛇 冇三個月都好唔翻 good lucky
盡早睇皮膚科醫生

同你一樣 個排身體差+情緒差
有一日沖完涼突然見到背脊勁多紅粒 勁恐怖
但係只係少少痕only
過左一排就好似結疤咁，一個月之後就連印都淡埋

認真覆你 我都有試過冇啦啦成身出紅粒

去睇中環李祖祺3日內好翻大半

On9 好信唔信信連登乜9都ban
抵你地班 冚**窮一世
我教人好多嘢
喺連登教得最多係股票p
偏偏就係你呢啲冚家產搞事
現只免費教一個
今晚條友賺到七8萬
死都唔夠你班契弟

我近排食埋中藥唔 掂就會去皮膚科

我痕到瞓覺 係自己忍唔住R 根本控制唔住

我會食少啲

戒口同早訓一星期應該有好轉

玫瑰糠疹
我上年都發過 醫生話係免疫系統問題
無藥食 西醫最多開止痕藥 作用不大
會自然好的 買枝body lotion搽下 會好啲

建議再去睇中醫
聽完中醫講先
睇下佢仲係咪講濕熱就可以直接唔要藥走人
希望你搵到個好嘅中醫

白汁雞皇有啲飯

x2我懷疑自己都有
睇普通科定皮膚科好？

應該係蕁麻疹，我都有
免疫力問題

Ummm...我都試過，剩係得個身，四肢都冇，嗰陣時我鋪咗張竹蓆訓，應該係張竹蓆太耐冇用，太污糟，跟住我成張掉咗，跟住就冇事啦

早排都試過 睇完中西醫都話係玫瑰糠疹 唔洗食藥2個月內會自然好番

同樓主一模一樣情況 又係呢排生 生左半個月左右 不過冇你咁嚴重
睇完醫生都係話皮膚炎 俾野我搽止痕only 要等佢自己好
睇返上面comment應該真係似玫瑰糠疹 唯有等佢自己好

我每晚都瞓唔著

中醫要食一段好長時期嘅藥先見效，但唔知你算唔算濕疹，我濕疹起果陣都係突然有一日就全身痕同髮腳生左噠好痕嘅野，但我濕疹起果陣係平嘅紅點，同埋會退會消，你會唔會睇皮膚科（認真左，唔好笑7我）

係咪scabies啊？

粒lin好粉

執下間屋
係咪塵蟎嗰啲
隔離屋有冇人裝修

一開頭好痕 慢慢好啲
都係靠無比滴頂住

信唔信由你啦
我記得我有 風『難』
個老人醫生一望就知咩事
直接開藥 再加水藥沖涼
幾日後KO,幾年都沒風『難』了
因為香港好多年輕醫生，少經驗

都似生蛇初期

乜撚嘢logic? 大陸醫生就有經驗 一睇就知
香港就多年輕醫生 少經驗

係咪好大壓力

呢半年的確係

我早幾年都試過同你一樣/類似，沖涼梘液致敏
唔用一星期左右會自己好返，咩都唔使搽

上年秋天又係咁 突然間全身起紅疹 半夜痕醒5,6次 睇過中西醫 食藥搽野都冇用
維持左幾個星期 之後勤力做運動 早左訓 突然之間又好返晒

可以試吓去藥房買枝甘油搽，好笠但真係work

直頭換 1個月

我都試過類似咁 但我個種係針孔咁 係毛孔度生
一個普通醫生話虱咬
一個皮膚科醫生話係濕疹
有食藥揸膏都冇好到
最後去到好絕望 乜都試
竟然係街邊買包中藥去濕茶 飲左兩劑搞掂左
我懷疑係壓力大腸胃壞
利申: 千祈唔好學我 每個人體質唔同 有咩都係最好睇多幾個醫生斷症

雖然我個病唔同你一樣
但早兩年我全身生風癩 keep住日日生
睇西醫話免疫力過敏
中醫就話我壓力大 情緒影響
不過早兩年讀返書 我自己感覺又唔算壓力太大
但應該真係有啲啲壓力先搞到咁

睇完西醫食左啲藥冇咁痕先 再慢慢睇中醫調理啦
同埋唔好俾咁大壓力自己 可能有時俾左都唔知

祝你快啲好返 皮膚病好辛苦

降頭

好撚多垃圾醫生你係咪睇皮膚科先

我都廿鳩幾歲無啦啦出濕疹
我反而近呢一年轉過幾次洗衣液
但都係痕，最近呢個星期我懷疑係洗衫加滴露出事，加上呢年wfh 少咗出門同做運動，抗抗力差咗。
我都係睇咗幾次醫生都未好，出完一噠又一噠
雖然依家未好返，但自從冇再用滴露洗衫，同埋冇wfh加做返運動，啲疹好似開始謝，希望可以好返。

你試下去睇皮膚科啦，如果係濕疹嘅話要搵出致敏源。

玫瑰糠疹

係咪生蛇

係咪 疥瘡
會傳染

我指香港多實習醫生

有冇驗血？ 梅毒？

以為又係大波絲

去睇黃錫明啦 預1500內

我都有試過玫瑰糠疹，都係類似咁，幾個月後自己好返

上連登既話，標準答案

有咩想做既盡快試、你剩低既時間唔多

仲有 我記得之前個醫生話生虱
我都有換哂所有床單被鋪
但根本就唔關事
不過我覺得我個個濕疹係唔可以焗同熱
所以我有換過張薄嘅被

希望幫到有需要嘅人 皮膚病真係好慘 無從入手又唔知幾時會好個下好sad 不過真係要飲多啲水同食蔬果

中過+1 睇醫生食藥 每日搽兩次藥膏
兩星期好返 一個月後冇印

我都覺得似玫瑰糠疹
年頭試過，2-3個月會自己好

建議你睇皮膚專科問下係唔係玫瑰糠疹

過敏一出左黎

就算食開你平時食既野都有機會出事

有冇一塊大既紅斑（俗稱母班）出現？
有就9成玫瑰糠疹

利申當初出左母班先出其他紅色一粒粒 本身以為俾蟲咬

btw玫瑰糠疹係食藥都無用
我食完都係痕
你可以試下買QV枝bath oil搽
我覺得搽完有好少少

有冇睇皮膚科醫生？

試過 個排啪左成隻蟹就係咁 跟住一兩個星期就自動退左 每到半夜就痕醒 勁慘。。。

Gym撚？ 奶粉出事

師兄，當比我呃，落去屈仔買治敏速（橙綠色盒）
食完訓番教先，唔R已經贏左啦。
我比你好彩嘅係無生落背，但生左落大脾。
艾草水、金銀花水、食左成個月中藥話我腎虛排唔到毒。
訓唔撚到一個月晚晚R，戒口戒到食雞肉去皮同菜。
一個禮拜前棄療也都食，乜都無爆已經覺怪，最後有個生過玫瑰疹嘅fd睇過，見到好大戈粒就介紹治敏速過我食。
食左兩日，無痕過，啲疹開始收啦，食唔食就你決定啦。

same with 樓主
但比你更嚴重，全身上下面頭皮都生
仲流黃色膿
我上年10月好你咁
睇左四五次醫生
食左一個月抗生藥都唔好
醫生都唔知咩病
超級痕，痕到絕望個種
失眠左2個月
因為流膿d肉痴住d衫，好痴線
最尾我當濕疹咁醫
日日飲涼茶加食薑黃素先好轉

仲要戒口，戒蛋奶牛咖啡辣炸野糖
算係按住左個病情但仲末好
有時忍唔住口偷食(蛋奶牛咖啡辣炸野)
第二日馬上起疹同痕
所以我依加食得勁清，狂食菜同生果
唔知我幾時可以病好唔洗戒口
戒蛋同奶超難，所有有蛋奶ge產品都唔食得，面包，芝士，蛋糕，甜品，雪糕，pizza etc
日日食咁清，好似失去人生意義
但順手當減肥，依加瘦到46kg....

唔撚沖涼 件衫着幾日

係呀 我啲濕疹就係咁黎

1. 最近有冇食過特別野, 改左餐單
2. 痕既話係幾時痕 例如會唔會沖完涼好D/差D

建議: 食清淡D
一日只食一兩種食物(例如雞粥)
排除左係呢種食物過敏(例如食左雞粥冇爆就代表雞冇事)
先一種一種食物咁加番上去

保濕 用D唔刺激既lotion或者沖涼鹼

利申:以上意見唔構成醫學諮詢如有疾病應去求醫

我都係日日夜訓
搞到出疹
之後再r變左濕疹
所以早啲訓 同訓多啲啦
唔係會愈出愈多
痕就搵啲止痕膏搽下啦 忍唔唔好r
唔係愈黎愈大躂 愈黎愈多

痕唔痕?
暫時食較清淡
茶普通body location
沖涼暫時唔用淋浴露沖
希望幫到你
皮膚出問題好難百分百搵到正確原因
盡量減少刺激 or 接觸化學野
都有可能係壓力迎發
祝巴打早日康復

諗番起都想死 晚晚R
搽過類固醇
好過一排之後爆得仲勁

最後都係食治敏速同忍下手 忍到謝晒就搞掂
從此之後 feel到皮膚乾或者有少少痕就即刻食一粒訓

我由細有敏感底大 成日食敏感藥
食到依家冇敏感藥有效
晚晚訓覺都痕醒 又冇覺好訓
又熱又痕
勁想死
到依家都係

完美倒三角背肌

巴打好撚慘
我比較好彩 只係19年6月開始成個香港都tg先開始爆

我反而係條撚啲毛既位又紅又痕

我係絲打 我本身冇依啲疹
但幾年前開始反反覆覆咁出
依家r到手腳都好核突
遲啲夏天都唔知點見人

所以呢一刻敏咗斷咗個致敏源，下次再生唔一定又關事
有啲嘢自己都估唔到自己敏感

ching，我廿六七歲嗰時都生過
開頭喺前臂內側有好細範圍一點點，以為污糟生癬咁
痕就拗，拗咗成個禮拜之後就好似你咁成身都係，由頸背胸口同手去到大髀為止
睇咗個垃圾西醫望兩望就話敏感，求其俾嘢我搽
都係問佢乜嘢敏感佢話唔知
冇鳩理佢去睇個睇開嘅中醫，佢話係麻疹之類，同我前一年生蛇有關，類似毒呀虛呀之類，中醫都係呢啲term啦
因為佢係做針灸所以同我挖砂燒草同針咗三四次，慢慢好轉之後唔洗再睇等自己身體好返
前後個幾兩個月好返晒

唔知係自己身體搞誓定係中醫有啲用，但最好呢排作息定時，食嘢堅要清，戒凍飲，忍手咪拗
同埋唔洗太擔心，好小事，順便射幾日波啦屌

The pictures r not clear enough
Can u take some close shots

有無起水泡 同埋比電流過既感覺
應該係風爛黎 我之前生到成腳同手都係 搞左半年先好同退番印
你可以試下做敏感測試

似玩完滴蠟

睇專科皮膚科
GP唔會識
我嗰陣類似你咁，無啦啦個身狂起呢d野，痕到瞓唔到
睇完專科打針就褪左，雖然佢答唔到我原因係咩，只係估計俾野咬/食錯野
一鑊過兩千睇一次專科好過係咁睇GP，中醫，醫唔到又晒時間心力

風癩係會有紅圈喎

你健康姐 你肯定條女健康咩？

搭單一問我拇指冇啦啦生完三點係度
表面冇傷口，腫左、㩒落去會痛
開頭好細點但嗰三粒嘢開始變大 ，
想問下有冇人試過咁，同幾時先好得返

好大機會係疣
搵醫生睇睇佢好

那拿
lan 癩

你點退的？

我同你一樣 皮膚會luck 皮 痕 有啲醫生話濕疹 有啲醫生話 癬 但冇一個醫生醫得好 普通科 專科睇過哂 醫生都睇過四五個 而家乜病都唔知 唯有當濕疹查類固醇 查完一兩個星期又會出返黎 無限輪迴 最慘係唔知佢係乜病 又驚佢會擴散 唉

壓力

Thx 師兄

其實可以睇FM先，話哂都係專科，FM搞唔掂自然會refer樓主睇皮膚科
香港太多GP呃飯食（尤其係實習完就直接出嚟掛牌果啲），淨係識開抗生素同寫射波紙
又唔係專科，根本冇乜實際嘅行醫經驗

我做gym
牛蛋奶雞呢啲嘢係必食 而且係經常食

我依加only食雞同豬
但我真係好想食蛋
以前蛋奶牛係我最愛
但蛋奶牛會加重體內濕氣
牛奶其實好毒架

風癩唔係咁 唔識野唔好亂講 正常風癩係腫左咁 過一陣自己就會消失 同平時皮膚一樣 唔會好似損左咁

風癱係紅，唔係紅圈
紅圈係ringworm

邊個,話我上次有呢啲嘅時候好耐都未去,睇醫生搽咗啲藥膏先走

可能關奶粉事，好多做gym既人食奶粉之後會咁，試下轉vegan protein或者淨係食蛋肉嗰d

食piriton
食完會有睡意

屌你老尾個個post見到紅色就話濕疹

試下食益生菌
上年我都係全身生左呢啲紅點
食左1-2星期慢慢退

睇皮膚科無乜用 搽完食完藥都係會生番

試下曬太陽

FM即係咩啊？我都有類似情況。

家庭醫學科